為反送中而自殺唔係烈士！

留返條命抗爭呀各位！
你要送頭，有犧牲精神既，你搞革命/做勇武派都好，千祈唔好就咁送頭！
咁落去我地悼念得幾多個？再送頭只會比人借題發揮！
個個聽到烈士就覺得死得好轟烈，死咗之後可以名留青史，革命烈士咁樣。
錯啊，係錯晒呀！
第一個係烈士，第二個係英勇，第三個之後開始就係愚蠢。
我哋唔需要咁多烈士，呢個時候就去送頭只係白白地嘥咗自己條命，大家又少咗一份抗爭嘅力量。
有心想幫到件事嘅，就停止再散播負面情緒，多啲企出嚟！聽日七一都好需要你！
抗爭嘅路係漫長，係好攰，有邊個唔想一步登天？
我哋而家最需要做嘅係堅持，同政府鬥長命，玩殘班廢老同政府！
大家咁大個人，自己最了解自己。
覺得自己有唔妥就唔好猶豫，即刻搵身邊嘅人溝通下，或者上嚟依度講，一眾巴絲都會幫你㗎！

衹可以話宜家d人心靈太脆弱

各位請珍惜你手中嘅選票
要踢走建制，我地不容再失任何一位巴絲

我尋日都出過一個類似既post可惜極速沉底，希望大家唔好無左自我，唔好對錯焦點。

岩